西灣河手足好波，起到成個城牆咁樣

Cls

屌
好撚顛

唔係啱啱先俾狗車撞完咩

cls,下次起係党鐵站門口得唔得

唔好係地下加d釘啊 好危險

牆後面應該要設魔法陷阱

已拆....

有冇用竹喺後面做鞏固
有的話對路面交通造成好大影響
真心覺得千萬唔好咁做

prototype啫，遲D就有唔同屬性附加

冇水泥比裝甲車一撞就散

又冇鐵蒺藜

Good

旺角都起緊

唔好share住，拉

靜靜地

起係d巴士總站出入口會點

學烏克蘭，封銀行

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

冇左喇